覆whatsapp覆標點嗰啲人咩心態

有無巴絲同樣好撚憎人覆機覆標點符號 特別系。。。...哩啲覆幾粒句號重衰過符號, 都唔知乜春意思

既心態

=唔撚想傾你幾時收聲呀

，，，

。。。

.

系你老母臭閪

系你老母閪

iPad

：）

系你老母咩戇鳩仔

~~~

Loading...

表示唔知點回你 無言。。。